如果你係小新 會揀邊個

小愛
娜娜子
Between 答妮妮個啲 可以返出去

小白

妮妮

風間

小愛咁有錢 娶左佢玩一世都得

梗係我啦

風間呀呀呀

小葵

shoe牙妮妮